又話股災 條街多人到呢

出街小心上面有嘢跌落嚟

唔出街點去ifc呀？

咪災左一星期囉，仲想點呀

咁就股災